提提大家，政府到呢一刻都無放棄過上訴禁蒙面法

Over my dead body

因為係中央下旨要香港人中肺炎
旨炎制亂

dead bodies

老實講政府到依家反應都係咁
都唔知同呢樣有冇關係

好事黎，反正黃嘅會繼續戴，藍嘅支持港共唔好戴，武漢肺炎殺到黎，死嘅唔知會係邊d人呢。

肺炎dead bodies

真係唔敢相信政府會將政治問題放係市民性命之前
咁樣真係攬炒架喎 777

定係唔通我哋諗多咗 真係冇咁嚴重

想睇依家再實施番禁蒙面法
到時廢中藍絲都屌柒政府

煲大佢啊
到而家佢地仲想推得過架

你嗰種冇咁嚴重嘅錯覺邊度嚟？你真係諗多咗

因為真係解釋唔到點解政府可以咁hea 嘛

證明左d 好重要既野
但唔好講出黎

點解你會有共產黨治下人命係重要既幻覺？
共產黨殺過幾多中國人？
對佢地黎講數字黎架咋穩定政權先係最緊要
所以最好就死多d然後佢地先有得出黎影相指揮抗疫
搞掂之後咪可以寫一段歷史話自己幾勁幾勁千秋百載囉

推

支持個d 記得唔好帶口罩

支持佢繼續硬推
因為而家就唔止手足會反

香港人真係好怕死
出禁蒙面法 叫個個帶口罩
個個都唔撚帶
呢加有病就個個都帶哂
起碼多個禁蒙面法果期